屌你老母成班和理非究竟識唔識隻game點打嫁

出曬催淚，成班狗預備入內街包圍果時前線講到明要轉場打，後面班on9 gear又冇，個撚個企曬上石壆度等出煙影相打卡?
屌你老母叫左十幾廿次退，講到明後面未走曬既話前面就同你殿後唔走既，得少部份人肯退，係咪以為前面有面具就冇事呀，前面有人直頭哮喘都唔撚肯退，要人夾走佢
班手足推鐵馬搬物資又唔識幫手，係咪開遮擋下鏡頭，運下水運下長遮都咁難呀，我話你地知，你地和理非咁和平理性非暴力既結果就係搞到班前線係度比其他人暴力緊呀，後面成班得個企字既唔係後勤呀，係幫班差佬做人肉路障呀
如果望到呢篇文既麻煩你地好好反省下，如果係有份幫手既話我代前線多謝你地，其他人既話好好諗下，其實後面點都好，成班前線一定盡力保你地既，但係當前線唔夠打又暈低又比人拉果陣我唔知仲有幾多手足有能力保人啦

利申以上消息好似係上網睇live睇返黎既，鐘意屌我分化既話隨便

入元朗啦
嘈

屌，唔識玩既可唔可以睇下攻略呀

唉

人肉路障呀

其實都係老問題 前線想殿後 後排想共同進退
其實前線向後行 後面啲人就會跟㗎啦
天佑吾城

我好尊重d想共同進退既手足，但係的確有花生友純粹為望叫又唔走

後排見你唔走又唔肯走

不如試下
最前線排成一線 一齊向後退
壓到埋黎後排自然識退

上環元朗同樣重要呀

721 警黑之夜 - 整合 (上環 + 元朗)

[緊急] 上環義士受傷狀況

［整合] 7.21上環開槍清場 有片有圖！

721 上環開槍整合

元朗 黑黑相衛 罪狀List，黑材料基地

兩單野係一個局黎，想spin走上環單野！我地要雙軌並行！
721體現警黑合作，香港政權真面目。
黑警港島三十幾槍，黑社會元朗亂打人。

光復香港，時代革命！

八大訴求
一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選
六、要求永不落實「社會信用評分系統」
七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」
八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤